{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_006028",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/KLOKE/GM0023072875709/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Squad Hoodie - Green"
    },
    "text": "KLOKEブランドのメーカーであるKLOKEから発売した商品番号FW23/QW3841KL1Mは、妙なグリーン色が引き立つフードです。 この製品は100%綿素材を使用し、快適な着心地を提供します。 カーゴパンツやデニム素材の製品と一緒にコーディネートすればカジュアルルックが完成できるアイテムです。 表地は綿100%で製作されており、手洗いとドライクリーニングが可能です。 機械洗濯の際、生地が損傷することがありますのでご注意ください。 また、漂白剤を使用したり、水に長時間浸けておかず、ドライクリーニングの際はボタンとアクセサリーにはアルミホイルを必ずかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 機械乾燥時に製品が損傷することがあるので自然乾燥をお勧めし、摩擦によりほつれや毛羽立ちが発生することがあるので注意してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このフードは何色ですか？",
            "answer": "このフードは妙なグリーン色です。"
        },
        {
            "question": "このフードは何素材で作られていますか？",
            "answer": "このフードは100%綿素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このフードはどんな着心地ですか？",
            "answer": "このフードは快適な着心地を提供します。"
        },
        {
            "question": "このフードはどんなアイテムとコーディネートするのがおすすめですか？",
            "answer": "このフードはカーゴパンツやデニム素材の製品と一緒にコーディネートするとカジュアルルックが完成します。"
        },
        {
            "question": "このフードは手洗いできますか？",
            "answer": "はい、このフードは手洗いできます。"
        },
        {
            "question": "このフードは機械洗濯できますか？",
            "answer": "このフードは機械洗濯可能ですが、生地が損傷する可能性があるため注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "このフードは漂白剤を使って洗濯できますか？",
            "answer": "いいえ、このフードは漂白剤を使用して洗濯することはできません。"
        },
        {
            "question": "このフードは水につけておくことはできますか？",
            "answer": "いいえ、このフードは水に長時間浸けておくことはできません。"
        },
        {
            "question": "このフードは水に濡れたり汗をたくさんかいたりするとどうなりますか？",
            "answer": "このフードは水に濡れたり汗をたくさんかいたりすると色移り、変色、脱色する可能性がありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このフードは機械乾燥できますか？",
            "answer": "このフードは機械乾燥すると製品が損傷する可能性があるため、自然乾燥をお勧めします。"
        },
        {
            "question": "このフードは摩擦によりほつれや毛羽立ちが発生しますか？",
            "answer": "はい、このフードは摩擦によりほつれや毛羽立ちが発生することがありますので注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 293,
        "QA": 437
    }
}